Необходимо с помощью React js реализовать такой UI элемент на странице как Аккордеон, он должен выглядеть примерно так: https://codesandbox.io/s/p8qdu?file=/demo.js/ (на код в этом примере не обращаем внимания, смотрим только на сам аккордеон, как он должен работать) На disabled плашку так же не обращаем внимания

Можно использовать свои стили, не страшно если ваш аккордеон будет по стилям немного не похож на тот что по ссылке.

Данные внутри каждой плашки аккордеона:

по API https://jsonplaceholder.typicode.com/users необходимо получить users

Ваша задача: распарсить данные полученные по API в плашки аккордеона.

Одна плашка аккордеона должна иметь:

- в шапке, поле: name(Имя и Фамилия одного юзера)
- в открывающемся поле должны быть: username, email, phone, website

Получается что если вы получили 10 юзеров с сервера, то и плашек должно быть 10. Кол-во плашек зависит от кол-ва юзеров

И в каждой плашке по одному юзеру. В шапке каждой плашки - Имя и фамилия, а в выпадающем поле username, email, phone, website

PS:

Одна плашка аккордеона - отдельный компонент

Загрузка данных по API из компонента App.js

Через props прокидываем каждого юзера в компонент плашки

Используем Hooks которые прошли на уроке
